胡錫進慷慨激昂地講黨跟人民利益一致，但中國老太太卻在垃圾桶邊撿東西吃

好明顯收左美國佬錢中傷中國